BS FG 揀FSE定fareast consultant?

兩個post都係AE
FSE 高人工少少
兩間都翻五日半
我知兩間都係狗 但想知邊間會好少少

Far east 好細間......不建議做.........但無其他就捱住先.........

Fse for sure!

FAREAST 都要5日半咩

Far east好多時做a&a野 樓主再搵下先啦

幾錢人工先？

fse都做